夏薩特係唔係有排都搣唔甩世三呢個名

世界杯都攞第三#wonder2